有碧咸做老豆係咩感覺

都係冇自己老豆咁正

有錢洗
有優質基因
有名
老豆市場同仔市場唔同
有女埋身

總結：爽

做女會唔會長期濕住

會比佢當足球咁踢

聽講個仔係gay

想玩乜就玩乜
仲溝左一大堆後生靚女 你睇佢大仔就知

你永遠比唔上老豆嘅感覺

大仔成舊蕃薯
二仔就似印巴
得三仔似老豆

有父幹你個人生都唔同D啦

就係生到布黑蘭咁既鬼佬柒樣都會俾人話靚仔

雖然唔知碧咸仲食過咩女

但chloe正過佢老母好多
你仲問咩感覺？

我點撚知 我又唔係咸爺個仔

會唔敢帶自己條女番屋企見老豆，一陣比自己老豆戴綠帽

就算啲仔有女埋身都係想見個老豆

做馬雲個仔呢

有錢，who care